Trade in 一問

iphone 6s plus 國行版可以去邊到trade in?